半島FO

有冇人喺半島FO做過/做緊架？

最近見到佢地喺jobsDB請緊Overnight Front Desk Agent, 好唔好做？

聽聞個shift返10PM-8AM, 點睇？